在日港人聲援香港集會

在日港人聲援香港集會，要求禁止損害人權的官員進入日本並提升對香港旅遊警告級別

Pls. also include HKRP (RIOT)

It already included the riot police, please see the bottom of picture again!
This footage only showed part of sanctions list. I believe that it’s not a full list.

i hope so

Haha! I hope Agnes Chow can provide full list to Japan government. In case they omitted someone who should be sanctioned.